====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aucune reconnaissance n ' a été faite en vue de déterminer la nature du sous-sol , suivant ces deux propositions .
Entity Name (Type) :: Aucune (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Aucune (LOC)
Total entitiy counts: 1

